如果有十萬人一齊燒國旗，你話何其壯觀

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

十一國殤 全民黑衣

支持！
中共旗
赤納綷旗
都可以

十萬人一齊焼點拉
已經好和理非，咁都淆不如返屋企訓